[HKGOS] 香港人既 open source

是咁的，經過上次比人負皮負到而家都仲負皮緊
我地仲未放棄既，首先再介紹返
我地係新組織既香港 open source team
目標(好似)係係香港建立可以持續發展既社區
推動開源項目以及促進本港術技交流

講返正題
我地開始左收集 open source repository 一段時間
而家已經有超過 30個 repository 係我地張 list 度
大家有興趣可以睇睇各位巴打既大作

awesome-hk-open-source

如果發現 D repository 有問題可以係 issues 提出

第二樣就係想擴展一下收集既範圍
再新增一張香港公司 open source 既 list
暫時未搵到太多，希望知道既巴打可以提供

Gogovan

Lalamove

Quantr

留名

利申：無時間做自己project

Wfc

唔care又入黎

樓主真係好有心，好記得小弟以前讀 U 都滿心熱血想改變香港 IT，希望可以喺香港推動到矽谷文化。

但做咗幾年嘢，法國香港推 IT 真係晒鳩氣，留返啲時間炒樓炒股票好過

btw, 個聯登無放入去？

IT狗路過留名

lm

係另一個 repo 度

巴打們有好既 idea 都可以提出
全部意見都會納入考慮之列

竟然有我個手掣 project

留名學野

我個高登 cache 都有
其實我仲有一堆 scala 既 lib publish 左
最多人用/星 應該係 aws 個 scala wrapper 同埋 etcd4s

巴打比少少簡介我，方便我 post 埋上去
THZ

你要咩既簡介

簡單講返個repo有咩用咩language就得
可以睇返我地係點寫

各位巴打f5 裂左點搞?

fork人地嘅計唔計

有repo, 不過得d api 仔，唔擺上嚟獻醜了